連續6年夏日回歸的女子組合

GFriend
2015年7月《今天開始我們》
2016年7月《NAVILLERA》
2017年8月《LOVE WHISPER》
2018年7月《Sunny Summer》
2019年7月《Fever》

gfd勁能清新 refreshing....

經過假仆街 扮喊同整容之後 狗朋友又有d咩新花樣製造話題？！
詳情請留意7月

你再洗多次我就全BLOCK你

你唔po gf is ok

關你能事咩弱智仔

最多淨係post字 ok?

含撚啦

我含邊伯賢

想返番去17年嗰陣..

洗唔洗咁露骨

每一隊都要成長的
APINK RV MMM D歌都成熟左好多

賓師兄英雄所見略同

手指

想當初我就係因為power清純style先入坑

下你又識==

下我17年都係buddy嚟..

脱飯去死啦

個容整衰左 典回到以前

na na na navillera 🦋

假仆真系好撚賤 屌佢老味呃埋甘多毒撚錢仲扮可憐 佢老母死撚左就可憐拉

比較想知sinb了唔了到鼻屎..

LUDA個窿都窄

我斬能死你